[突發] 天安門開始多人

夠鐘收工派飯未？

成班俾人洗腦洗到痴咗線

引人炒車

中伏添

如果64嗰陣有電話

突發，有義士畀坦克車到變屎餅！要求支援

坦克碌豬未？

打d咁嘅嘢，你覺得會send到出去咩

同埋中共可以隨時CUT網絡
大陸某D城市發生群眾維權事件的時候已經有咁做

[突發]天安門開始多人

下星期二先開post嘛